初三可以打丁嗎？

今年第一炮！祝福大家！

射得多唔多

今年

比維港煙花更加澎湃！

睇過

你睇埋我份